招巴絲星期日一齊出黎打網球！

話說早兩日係連登見到費達拿張poster好型

於是我就即刻去迪X龍睇下啲網球用品啦

比我發現原來入門球拍都唔貴89蚊有兩個拍 加1粒波

有冇巴打絲打有興趣星期日一齊出黎做下運動？聽講果日會有助教發球比我地打

開錯台sor9ry

打棒球呢
曲棍球都識少少
邊度有場打?

中環金鐘星期日有club house

Join?

推 打網球健康啊

一齊推廣運動

係鬼金鐘咩 法國架

玩板球得唔得先

推 有益身心

得！ 可唔可以教我玩

不要分那麼細啦 咪都係費達拿

踢波得唔得

咁要買波boot

一齊打波 join
想要一枝球拍

睇完法網手痕

全民運動

踢波仲要釘鞋，爪唔實地面，仆街撞到運動緊嘅狗仔就唔好啦

夏日熱辣辣梗係水球好挽啲啦
不過容易誤濕他人

棒球

前排啲港女咪好興colour run?
金鐘可以搞喎

條煙識U TURN

帶埋球拍袋

你以為自己係碧咸呀宜家

[廣傳][長文]長期革命，每個人都要準備對抗催淚彈/胡椒噴霧必須用品

唔好on9啦 買對粗膠手套一執一掉仲好啦

問題係好多人見到佢仲只係識走

如果有啲有裝備既人可以掉走佢 會好好多

我講啲波呀

【開始有疲態】星期日再遊行可唔可以有新形式呢？

直接圍堵無咁大號召力
用「遊行」呢個名義係召集到最多人
隊頭行到政總，即刻成條到維園條隊一齊坐低
暫緩遊行

Set 8點 deadline 回應訴求
大家唔使行，有得抖，旁邊商鋪餐廳廁所隨時有得用

8點唔回應就可以重啓遊行，改地點去禮賓府！
變相鼓勵和理非一齊「衝」、「圍」

我地要星期五出黎約打網球

全民運動日

Any suggestion?

咁你想點

推

袋棍球

捕手

捕手有甲護住 因為棒球衝擊力非常大
屋企人試過被打中腳眼結果拗柴咁款

袋棍球只係勝在夠長

同特首一齊嚮應全民運動日

點解仲有心情玩？
前排咁多人
打中自己友點算？
用水桶就用水桶啦屌

Brainstorm下

水桶你蓋左一粒蓋唔到第二粒

又重 運輸困難

咁你咁玩法打中自己友點算先

各施各法啦

好難打喎師兄
個波都無彈力 要落地前擊球
即係助教一發球你就要向球衝
其實好難

Pishhh